香港人，係時侯玩一轉大野

各位巴打絲打

希望你地今次真係通天咁通

傳到天上天下都有

依家立法會鬼死咁靜

林鄭弱勢

外國勢力寧願大聲支援都要保香港

我地依家唔係應該叫停

唔好只滿足於修例

係要叫show hand

要求獨立的普選

我地要係呢一次，第一次同政府講，我要加碼！

咁樣，我地先可以避免第二、第三次的鎮壓！

唔好話怕！我地香港人已經無野輸！依家一盤好牌！show hand!

搞大野唔係問題 唔好搞到有民怨

又想搞分化 集中反送中啦 搞乜撚大單野

反送中先啦 到時香港人都元氣大傷

起底>負皮>上一頁

首先我唔係想分化
而係我認為係呢一刻，形勢大好，大家都知中央放特首無運行之時
講番普選
因為大家都已經知會出事，絕對唔會有害
反而會增加對面談判壓力
對我地有利

就算只係一小撮人
我地都要為之後的政治控告準備
如果我地依家已經準備重提普選
我相信中央一係就再大力D，決定屠城
一係讓步

btw
我希望大家自己決定

香港萬歲

其實唔使起
我個名就我FB名
你一找就有

我玩你老母
目標只有一個: 撤回惡法
唔好喺度煽動

坐這山

收皮呀3毛

請善用起底功能

繼續扮啊屌你老母好撚肉酸呀

大家未必認同
我理解
但希望大家可以真心問下
今次成功推翻送中
之後呢？
就係一個更強硬的人由中央派到

呢個係我推測
假如唔喜歡
我雖有講聲sorry

可能我有小小字眼上的失誤
好對唔住

只不過我認為

對手係呢一刻係觀望緊香港人會唔會有進一步說話
呢個時侯係唯一可以吊高自己嚟賣

只有要求越過份，對手先會比更多讓步
你認為如果只係要求永久收回
對手會唔會咁順灘比你帶走義士，之後唔落案？

答案好明顯

倒返轉，如果對手用義士手足兄弟去換大家唔好要普選
有無可能？

答案都好明顯

當然，要求，唔係話港獨果d實際上無可能的事

係一d有可能
而且曾經提出，但又未曾完成的事

我相信，開大自己個鯊魚嘴，對兄弟手足都有幫助

到撒回一刻先再召集
認同既就會再走埋一齊
集中一個目標先好嗎

香港人打乜撚野書面語阿
露晒底啦

徹*

也或者咁樣先係最好

好對唔住

如果有人想起我底
ok無問題
你上twitter找到我
之後再摷多兩摷
我肯定我張相好快會見到

諗諗下，佢肯撒的話，
下一步香港人就係爭取普選，甚至更多，
而內地既人見我地爭取到會唔會效法

你仲覺得佢會撒嗎？

諗到呢到好灰，但星期日都係要上街

風頭火勢..集中反條條例先...亂搞失民心..到時巴打你問吊謝罪~

徹

撤

反完送終先

我認同樓主呀...
14年 政府冷處理佔領運動, 最後只係因為等埋發叔, 先避過一劫..
今次政府用一日時間就淸場, 但以而家嘅情況.. 政府仍然係想冷對待民意.. 行動唔升級, 反而似係俾機會政府削弱我地前線嘅人數 力量 同耐性..
我認同行動升級 應該喺民意最旺盛嘅時候
*應該唔會有人認為民意/ 肯發聲嘅人 仲可以向上增加啩

而家唔升級, 就同14年一樣, 真係唔係咁多人可以次次都堅持出黎同企前線㗎..

一鼓作氣，再而衰，三而竭

香港係個經濟社會, 唔係個個都可以成日罷工罷課㗎
好多人本身都有生活壓力㗎..

都係嗰句.. 只係我個人意見啫

可能大家未準備好
唔好怪佢地
錯在我提案時間唔好
同低估左大家既消耗

今次就雖有確實咁做好左先....

但真心
今次係個絕好機會
一鼓作氣，再而衰，三而竭
依家我地仲係一
當大家散左，唔好話三，再都未必可以咁勁

而家提港獨
只會招人口實
Focus返逃犯條例啦

共產黨當年點解可以一下扭轉局勢？其中一個戰術就係臥底，當時大量臥底進入國民黨，呢啲人各自做野，互不知對方都係紅底，係重要時候就各自發放混亂消息、帶風向，最終搞亂國民黨內部，佢地打遊擊戰先有得嬴。去到六七爆動，工會聯啲人都係打響第一槍／掟野過去，成班工人衝個陣佢地就唔見左人，呢個故事話比我地聽，共產黨係會派好多臥底入敵方勢力度引起搔亂、挑起事端，我本人相信泛民當中就係有啲敢嘅臥底，尤其啲講就好大聲，但成日幫倒忙個啲。

返到黎今日，我相信反送中嘅呢大班人當中亦有呢啲臥底，大家要小心，要清楚地了解我地要咩、需要點樣做、做左可唔可幫我地得到想要嘅野
1.我地要咩
撤回修例，呢個係首要目標，個日可以有103萬人出黎就只因送中條例，其他咩林鄭下台都係後話，因為邊個做特首都係聽上面話（中共，甚或只係中聯辦）。
2.需要點樣做
需知道香港地市民係無槍，帶把折刀出街都好易有麻煩，但警察可以開槍，今時今時甚至不合法開槍都未必有事，即係話香港市民係無硬戰嘅能力。敢可以點做？靠外國？美國話知你，只想羅尾彩。歐洲國家？遠水救唔到近火。其他就更加唔使林。香港人只能自救，要靠自己人，靠人群力量。唔好睇小香港人本身帶到嘅效果，香港呢個小地方不論大陸人定洋人都一路睇緊。古今中外，所有政權都係靠大多數人同意黎企穩，那怕係極權，佢地只通過不同手段令看似所有人同意佢，香港亦一樣，上次一百萬人遊行已經驚動世界，包括中共，所以林鄭先加速硬推，可見人人遊行，威力巨大。遊行係最正統王道嘅手段去同政府表達民眾意見，直接話比政權聽佢地嘅基礎已經動搖緊，好似打機敢，人多就係重擊，人少就係輕擊，我地依家叫係打緊（細）boss，唔好妄想一下重擊就可以完game過關，一定係打好多下先打得低隻怪，過百萬人遊行嘅重擊未必每次做到，但就算係得二三十萬人遊行輕擊，都可以磨死隻boss，所以遊行點都有用，唔好再信人話「遊行完全無用」、「個次103萬人遊行都無用啦」，講呢啲野嘅人一係心水唔清，一係就別有用意。可以睇埋小弟另一篇。
連續既大型和理非遊行

送中條例第一時間係影響到香港嘅經濟，跟住先係政治方面。啲有腦嘅中年or有錢佬其實仲驚過你，香港經濟大跌，佢地身家即時跟住跌，但混食係香港人核心價值，佢地先無走到最前線，12／9阻街啲車好多都唔平。好似我上樣文敢講，連續既大型和理非遊行，仲要星期日，佢地參與嘅成本唔大，好大機會都會出黎。係今次嘅context，容我只將香港市民大約分作三種，盲共、沉默和理非、勇武，當中和理非人數最多，啲有腦嘅中年同有錢佬都係和理非，爭取到佢地出黎尤如有勁裝打怪，所以應以和平遊行為重。

3.做左可唔可幫我地得到想要嘅野
勇武其實唔係「正道」，好似食毒藥加buff敢。小成功嘅例子就係尋日12／6，勇武派起碼阻止左二讀，但實際會勇武嘅始終係少數人，太過激進（擲磚、雞尾酒、要殺警之類）除左比位政府妖魔化你地，插你暴力，強行合理化警察做嘅野之外，最大鑊係引起和理非反感，那怕係本身會出黎嘅都會林：同啲勇武一齊出，臨尾實好大鑊，搞到自己唔安全，都係林林先。無左呢大班和理非支持，所有勇武活動就無左群眾給予嘅合理性，而且本身又點都打唔嬴警察，最終變成極少數暴力分子，令政府出師有名收你皮。被政府轉移視聽，又無左班會落力阻止嘅人，政府好易硬推到。純勇武、排斥和理非遊行只會對反送中無益。連續既大型和理非遊行，林鄭政府除左面對公眾壓力（睇埋另一篇文），仲要應對大陸比嘅壓力，現代信息流通速度快，長期遊行大陸人好難唔知，中共會好擔心有人會借勢搞事，因為大陸都唔少人憎習總，習總一定會叫林鄭盡快平息事件，結果就可能係推唔到又要即刻完左件事，唯有撤回。

總結，勇武必須留返開會日先做大件事（係推警察防線，阻止開會，唔係為傷害警察），平時最多小搞，掟下膠樽雜物吸引注意力，警察一上就要散，保留體力，消耗警察體力同精神(佢地要成日stand by，又無假放)。要和理非遊行為主，勇武衝擊為輔。正如我上面講，猛禁激進勇武，只會對反送中無益，個啲成日叫人唔好遊行，只要激進勇武，叫人擲磚、雞尾酒、要殺警個啲有可能係臥底，去到現場都係開個頭，等我地同警察打，跟住就退後消失，事後抹黑示威者暴力。所以大家一定要冷靜（我知好難），唔好比人煽動，做真係有貢獻嘅事。

唔好無啦啦加個勁大既議題嚟分散焦點

起底之前冇出過post,小心

唔係話港獨唔好
你一野咁硬推同777有乜分別

唔好意思
我寫得唔係咁好
我係講緊獨立的選舉

可能你有小小誤會
但其實我係講緊
唔受中國影響
獨立，公正，可信的選舉

我知道大家都怕我係鬼

但係我想講
你其實可以GOOGLE到我TWITTER同FBAC
而且都有同一個，近乎完全一樣的po

我之所以從來無入高登連登
係因為我用開FB
完全唔想無啦聊聊比人起底
但去到今日
我與其比人起底之後笑尻一世

不如我自己大膽小小講自己心入面果句

我好對唔住比人感覺到我攪散運動
而且我的行動確實好可疑

但我只係真心膠
如果你可以睇下我FB，理解下我，就會知道我係咪鬼

我其實好多謝大家回應
同時如果大家唔希望D人見到個po
就唔好推，我完全無問題

我亦唔介意不斷有負皮甚至FB出一大堆DM
只要大家真心去思考下

泛民尻縮左咁多年
一路都係自己縮盤口
之後就含X投票
政府就一路壓落去
有邊次係政府好似咁樣弱勢
近乎全世界都支持香港人
同時我地市民有機會追擊番政府
今次係真係最好機會

sorry
我寫得唔係咁好
我係講緊獨立的選舉
其實我係講緊
唔受中國影響
獨立，公正，可信的選舉

好認同！
真係要把握機會

撤修例救義士

[警告] 連登正被大量網軍攻略 請保持清醒 小心以下言論

支持你嘅主張
今次反修例帶出好多問題，但根源都係得一個，就係只要一日支共插手香港，就永無寧日
唔斬斷源頭，最後只會不停兜圈

我唔介意你係facebook起我底
但真心
如果我係鬼
我唔出聲睇下連登有咩野玩
之後從中搞破壞
我相信仲好D

當然
你懷疑我唔信我好正常
我最多就係比個名你在GOOGLE睇下
FACEBOOK 睇下

你想搞可以自己去

搞清楚今次出黎既人既目標係乜
唔好騎劫人地好冇？
每個人出黎既政治信念都唔同，但大家出得黎都係一心反修例，因為呢一點大家先會團結
唔好無啦啦將你既政治理念強加於人
越多唔同既立場只會令群體分化

只係撤修例救唔救到義士？

無更大政治壓力，根本無可能解除到今次政治檢控
就好似上次咁，其實去到今日，仲有人因為2014年被人撚狗咁撚
撤修例唔代表義士以後有機會返身
無人會同一個盤口都唔敢開大小小既人講客氣

其實最好係我估錯

最簡單
就係政府會同泛民講條件
泛民就會要求徹例
而政府就會希望大家和平散去
再大一D就係一哥果堆腳痛
最多就會係要求同中聯辦對話

但對義士的要求我相信唔會太多

我睇左好耐泛民
泛民唔通真係會理我地？

情況已經好嚴峻同惡劣 睇下醫管局點配合政府用警捉人 預謀來

主體當然就係
徹回惡法
你絕對無錯
先解決最近的危機其實完全無錯
但後面呢？
有邊個可以保證下個唔會比林鄭仲癡線，比現時一哥更殘忍？

主體一定係徹回惡法
但係唔會話就咁完架嘛

仲會有人被捕，仲會有人被檢控
無更大政治籌碼，唔通警隊會收手？

我只希望大家認真考慮一下

如果大家都仲認為我係鬼
無所謂
我明白大家都怕
多謝大家回應，而唔係純沉po

你修例都未傾得掂即係連反修例既籌碼都未夠
你仲要開大啲個目標你叫人地點同你傾
你等呢單野過左先再搞得唔得？

如果
只係如果
我地政治籌碼只係有「人多」「經濟下滑」「管治危機」「民意」「國際」「一個可以簡單解決的需求」
D牌係咪有D小
救義士既話呢幾張牌夠唔夠用？
唔好話救人
其實講難聽d，可能其實連徹例都難
只要政府一下冷處理
完全放置
你可以睇下雨傘係點

其實政治就好似換牌game咁
你如果可以增加自己張牌
而唔係減少自己的牌
自然就可以有更大勝算

可能我d意見唔太合大家口味
但還請再三考慮

非常抱歉

雖然on99
但我決定公開自己FB
唔使你地起我底
而我係唔係鬼
你地自己判斷

集結連登力量，尋找潘生潘太

唔好笑
1d都唔好笑

有冇聽倪匡講，中國人鍾意取中間點？
你叫佢開窗，佢唔肯，
你話要拆佢天花，佢就會即刻開窗。

叫大d，點都有著數

見到D人嘅回覆就知道，你班人，係注定俾人統治。美帝都開左口命令2020年前要有普選，反而你班廢物淆底，要聚焦反送中。同你講，反L完送中大把其他野等你反呀，慢慢反L飽佢啦屌你老母

仲要依個po幾日前比人罵到pk
今日成為5大要點

唔好笑
一d都唔好笑

根本就愚者滿殿智者被棄
賭盤叫大D都唔明....